點解做人咁辛苦

點解人生咁艱難